今天是足球史上慘痛的一日

Rip

rip

仲要第一次去打南美球會盃決賽

rip
我地曼宣佈停止攻擊猁狗一晚

仲要幫過我贏錢丫 丫🐔

rip 好撚慘

唉....rip

一次過死曬

有消息指阿根庭國家隊幾星期前就係用嗰架飛機

R.I.P

今天，空難殺死了足球

RIP

新聞話有5個生還

,
如果係愛華頓，
我諗我會崩潰

玩fifa望到都唔知點好

r.i.p

玩fifa即刻買翻幾個

Rip 雖然冇聽過隊野亦都唔識佢地
但鐘意足球既人一定不約而同咁會覺得好sad

一隊波要經歷幾多先可以有咁既成就
就咁無矖
Descanse em paz

仲要係神奇球隊

決賽前先發生啲咁嘅事

係咪要解散？

地球聯合軍向死者家人致以最深切慰問

阿仙奴球迷發最深切慰問

\|/

見到冇上到飛機d球員坐左係更衣室果幅圖真係心酸

confirm左全部死了 ？

R.I.P.

淨低嗰個真係唔知點踢落去

有幾個冇上機

有冇相

係隔離post見到了

願安息

成隊死剩兩個人

好心痛

今日然輸都不抽水了

rip.

LM

真係好慘
RIP

😢😢😢

死者安息

好慘
#rip

嘩....超sad

波都唔想賭

我了解佢地三個心情
有一年去跟團旅行，坐緊旅遊巴個陣導遊話康泰團成車人比人殺哂 跟住成日無人講過野

rip 即使唔認識都好心痛

😭😭😭😭

明明有機會去係值得慶祝 點知變左場災難

The dream has ended in this Morning

唉屌

好sad

自己都係踢開波
唔知點解特別sad
RIP

唉

籃球撚都表示rip

隔離個堆空位 見到更加sad

r.i.p

咁辛苦先入到決賽

見到呢張圖真係好令人心酸
Rip

有時好奇點影啲咁嘅相
出時之後叫佢地坐係個度影一次？
Btw, RIP

有踢開波嘅特別有感受
加油

最可怕係呢個時候要佢地...

好恐怖
Rip

Saddd

唔知咩事 但rip

坦白，唔識呢隊波，但都覺得心痛

欣慰嘅係唻到第11版，半句抽水說話都冇，呢邊果然高質

人生無常，珍惜自己人

原來係你拎咗美斯個名

新聞見到D片段，唔開心左成日

留名

Rest in peace

馬尼拉單野？

張圖

屌你

完全想像唔到仲在生既人心情會係點樣

Rip
希望個三位球員可以振作